TypeError: M.slice is not a function

Build 1909190540
Windows 10 x64
Google Chrome Version 77.0.3865.90
去任何Post, 例如
打開相簿
打開圖片
按瀏覽器上一頁
BOOM